是靚早 氣炸法國Delifrance牛角包

超好味
外層好酥
內裡少少軟

氣炸法包師

唔加塊芝士?

食開屎？

此品只應天上有

正確認識性取向

佢呢隻係FOR你氣炸

唔錯

牛角包非法包

幾錢

抽乾D水份
成個包變到好酥

好肥好多反式脂率

Delifrance 藍㗎

反式師

Delifrance有落蘋果廣告
同埋呢間係法國直送,唔關香港個間事

法國直送ok, 最緊要唔經怡和

cls 依間嘢竟然仲未執

法國個間仲係到

HKTV買,佢寫係法國做

靚早 好少見

係咪好酥脆

Poor

米炸拉

是
想試好耐

外酥內軟

好想試 不過獨食難肥

很靚

No !

試得過

咁都唔靚

是身體不好

定延喂你？

對身體很好的
可以補充能量

會肥到定延唔中意你

幾多度 炸幾耐？

定延話肥D好攬D

變fat bitch

冰格拎出黎直接180度氣炸10分鐘

熱氣師

費事搵圖

翻炸師

反式脂肪集合物

無翻炸
佢本身是生的

好味

生炸師

之前買過雪櫃攞出來痴埋一齊

乜事

無事

你是 fat bitch

點解？

非 蘭食野健康

健康的bitch

我宣佈怡和集團旗下可正式罷買罷食

要炸牛角包 唔該去馬沙買，馬沙 出嗰隻 正D

Delifrance 同怡和有咩關係？

Delifrance 唔係怡和㗎

Delifrance 唔係藍
力寶華潤係印尼公司

將 Delifrance 引入HK的 陳增濤

//竟然在民情洶湧中在三天後就在立法會試圖二讀《逃犯條例草案》硬闖關，簡直是火上澆油。當天在主要是年輕的學生包圍立法會的行動中，警民發生衝突。警員以催淚煙、布袋彈及橡膠子彈鎮壓，多人頭部中槍。在一片混亂中，傲慢冷漠的特首只好以退為進，宣佈把草案押後。六月十二日警員使用武力，引發了六月十六日民陣聲稱的近二百人大遊行。是次的和平大遊行//

叮包師

Delifran師

#64 Delifrance 非怡和

Delifrance 在捉肥佬黎第2日已經apple 落廣告

仲屈佢係藍

#64

Delifrance同怡和冇關係

力寶華潤係印尼公司

睇 #64

快d幫 Delifrance 平反

人哋 肥佬黎出事第2日已經落廣告

想食

黃店師
支持你做黃店打手

deli師

再用氣炸鍋驚你過兩年變生癌師

焗爐會唔會好食d

想食師

下次試吓

屌你咩廚具都有

慢性自殺師

有焗爐好正常

我微波爐都無

買返個氣炸鍋

中非打師

氣炸師

是

本身香港間Delifrance 都唔是怡和

個樣唔錯脹起咗

是
平平地幾好味

一有中立/黃, 以不同方式支持人民
即刻有人會話係藍

不求甚解

你用邊隻氣炸鍋

P字頭

印度興唔興氣炸其實

氣炸咖哩

點睇r字頭日本個隻

本身就係係R字頭同P字頭掙扎緊買邊個